[急問] 新年邊度有夜市？

除左深水埗同朗豪坊之外 邊度有夜市？
利申 急問！！今晚想去掃場

Lm

冇人理

認真post無人理